全民罷睇有線新聞，轉睇now tv

陳鐵標

下間到NOW 啦
NOW 都好多TVB 垃圾入左去

其實now都唔係好得去邊
根本三大電視台新聞部都已經紅曬

仲有冇其他新聞？

Now新聞咪又係前tvb膠層掌管

Nowtv 同步滅聲中wor

仲有冇其他新聞呀，各位！！！

老老實實 得翻YouTube 網台
夠薑封網囉

鳳凰衛視

罷佢老母！

搞得有線
now遲早都搞埋

掉撚左部電視機佢啦
香港所有台紅哂

now 新聞，孩子你太年青了

Now新聞都其身不正

仲now?

香港啲電視台唔係播畀香港人睇㗎

支持蘋果等佢做大佢啦

Now 新聞已衰過cctvb ,仲叫人轉去睇係咪cls

鳳凰

轉睇蘋果新聞

啲人抵制tvb之後就其他兩台就俾人夾硬高層大地震攝啲紅人入去

仲睇主流，收嗮皮啦，局住上網睇好過

講真 而家香港已經冇高質素新聞媒體可以睇 即使蘋果都好大家撐佢都只係因為佢係黃 而唔係新聞做得特別好

而過往大家吹捧嘅西方媒體 一嚟佢地唔係本地傳媒 啲嘢跟得始終冇咁貼 係啲大嘅政治事件會報下 二嚟今次美國大選大家都應該見到佢地政治bias係幾咁嚴重 嚴重到啲新聞完全唔係客觀持平 滅聲做法同中共可以話係如出一徹

結論 冇

屌你 on99
你NOW 打手?